劇透應該隔幾耐先唔會死全家？

正所謂劇透死全家，啱啱喺某KOL度睇到鐵血的孤兒嘅超弩級劇透（48話），我想問問大家，究竟隔幾多時間劇透先要死幾多人？

以電影來講，因為戲院上一套電影一般都唔會好長，我諗
首映就劇透：死全家，無懸念
第一日上：死刑，冇牽連
一個禮拜之後：應該safe？

動畫新番
live：死全家，下世再死全家。
熟肉首日：死全家
熟肉一星期：死老母
熟肉兩星期：死刑，冇牽連
熟肉一個月：安全？

大家點睇？

Ok

加warning是常識吧

有warning係咪可以無罪釋放？

On9，咁撚驚你咪唔撚好上網囉

膠刀肺是脾

已播出既野已經唔算劇透

標題劇透就應該死全家啦

總之係咪都死全家
你拎返N年前套TITANIC出黎講都死全家

利申：資深劇透撚，理論上應該無家人

大佬你titanic都要死全家咁冇家人係正常
全世界都係孤兒仔